城巴屌你老母咩 去到中環就清客調頭

九巴架架仲去到車 城巴就自己話事中環趕人落車

fuck

係有黑警趕司機落車

係撚咩城巴自己啲人嚟

九巴咪又係照去